冇gear搭黨鐵 冇gear搭黨鐵 冇gear搭黨鐵

海皮有天橋入維園，怡東酒店對面海皮有天橋入維園，怡東酒店對面海皮有天橋入維園，怡東酒店對面

屌，撘咗巴士唔通跳車

得果少少人,d司機應該直接開車唔好理班狗

急尿去廁所

為左唔比黨鐵賺果少少錢 遊行都唔能去

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

邊度黎架？

蓋清

和理非咁多人，黨鐵fatfat la !
好心大家早啲出門口咪唔需要迫埋一堆！